急問，新浦崗有冇平價夜泊場？

$70

請問邊個場

五芳街有個夜泊好似1400蚊一個月

泊街咪得夜晚

啟德花園好似75

東頭村雙層停車場

只泊一晚

驚抄牌

泊一晚都驚抄 你咪喺香港揸車啦

當$30個鐘 12個鐘都係360啫 有限錢

牛肉乾先320一張
你計條數出嚟360

有幾多個場$30個鐘

MIKIKI對出政府大樓

好，多謝